{
  "home": {
    "OEM": "OEM",
    "WholeSale": "批發",
    "Trade Show": "貿易展覽會",
    "Login": "登錄",
    "Register": "註冊",
    "Buyer": "買主",
    "Supplier": "供應商",
    "RFQ": "詢價",
    "Get Quotations": "獲取報價",
    "His": "男士",
    "Her": "女士",
    "Kids": "兒童",
    "O2O SHOW ROOM": "O2O展廳",
    "From our exhibitors": "來自我們的參展商",
    "Selected by analysts": "由分析師選中",
    "See All": "查看全部",
    "Men's Shoes": "男鞋",
    "Trade Shows": "貿易展",
    "Romania": "羅馬尼亞",
    "Brazil": "巴西",
    "Russia": "俄羅斯",
    "Italy": "意大利",
    "500-800 pairs of": "500-800雙",
    "premium shoes": "高級鞋",
    "More than 500 shoe companies were selected": "選擇了500多家鞋業公司",
    "24 hours customer service": "24小時客服",
    "Register Now": "立即註冊",
    "About Show": "關於展示",
    "Who Should": "誰應該",
    "Visit": "參觀",
    "Exhibitor List": "參展商名單",
    "New Products": "新產品",
    "Free Alerts on newly added products!": "關於新增產品的免費提醒！",
    "Example": "實施例",
    "Subscribe": "訂閱",
    "Inquiry": "詢問",
    "Save": "存儲",
    "Top10 Reliable Suppliers": "十大可靠供應商",
    "One Request, Multiple Quotes": "一個請求，多個行情",
    "What are you looking for...": "你在找什麼......",
    "Quantity": "數量",
    "Bag/Bags": "包/袋",
    "Select template type :": "選擇模板類型：",
    "Request For Quotation": "報價請求",
    "BRAND ZONE": "品牌區",
    "Buy Fashion Shoes Instantly": "立即購買時尚鞋",
    "Order Now": "立即訂購",
    "Speedy": "迅速",
    "Checkout": "結帳",
    "Price Includes": "價格包含",
    "Shipping": "運費",
    "Secure": "交易",
    "See All Products >": "查看所有產品>",
    "CROWDFUNDING": "集資",
    "Lower price in small number": "少數價格較低",
    "Fashion Design will be published": "時裝設計將會出版",
    "FUNDING": "資金",
    "Sales volume": "銷售量",
    "Days left": "剩下的日子",
    "Subscribe Now！": "立即訂閱！",
    "Receive The Latest Offers and Promotions Free": "免費獲贈最新優惠和促銷活動",
    "Your Email": "您的電子郵件",
    "Follow Us": "關注我們"
  }
}
